想自學java ，

見出面16000請人，真係咁好搵？

你打算點自學...公司應該認證書多過認人

人到中年就會俾人裁員

你本身識唔識寫coding

學完先講 唔係個個頂到

零

會吾會阿

咁你加油，youtube google 大把resources，做IT第一件事要學識既就係用google 自學

16k (好搵) ?

比錢上堂？有埋畢業證書

冇programming 底根本係好難

揼code呢啲, 請個fg教一兩個月隨時好過你所謂10年經驗

Why？難在 logical ？

[正視聽] IT折墮大典

其實就。。。。

logic + syntax

如果你寫開OO
都應該冇問題既.....

Programmer 16k 算少 ，呢度大把人java出身，做幾年456萬

456萬 programmer 第一次聽？！
會唔會吹大左

個d應該係做bank個班 泥

咪講笑啦.....識java最少都20以上

識java通街都係
但出面請人都係請玩framework玩到熟晒嗰啲
咩spring boot

學黎做乜

無工作實戰自學極都好有限

如果你話 最少20k
咁 16k，咪 hea住做
上網搵下 code
改埋名 就交課

似個就。。。學完之後的問題